肥貓:香港電影低潮靠王晶拍爛片 幕後先有飯食

聽落又好似冇錯

我仲以為鄭則仕

有留意開就知王晶同楊受城撐起呢十年港產片低潮

依家連爛片都無人拍,無肉食.....

爛片又拍好片又係拍 點解你連個股仔都寫唔好 咁同呃你錢有咩分別倫敦金靠開單我下便先有飯食